【爆相爆片】帶埋阿媽去拍拖 失婚何艷娟同200億身家男友打得火熱

27歲失婚港姐何艷娟孔雀開屏，5月初才宣佈回復單身，跟坐擁30億身家的澳博營運總裁吳志誠閃離，結束了「壽命」不足1年的爺孫戀婚姻，一個華麗轉身，何艷娟被爆戀上已故教育家陳樹渠的長子陳燿璋，其家族資產逾200億，身家比何艷娟前夫更上一層樓，兩人打得火熱，母親節前夕拍拖遊覽蒲台島，何艷娟更帶埋媽咪食海鮮，被讀者吳小姐透過「爆相爆片」分享。
吳小姐接受電話訪問表示，上周六（11日）下午約2時許，在蒲台島的海鮮酒家內見到兩人，她說：「佢哋啱啱落船，何艷娟兩母女同男朋友一齊，佢同媽咪好似樣，但好似好驚俾人認到，佢哋坐喺酒家裏面，再等埋男友嘅外國朋友嚟食飯，之後男友叫埋佢一齊去揀海鮮，個女仔表現得好姣好嗲。」
從吳小姐提供的相片所見，着背心裙襯草帽的何艷娟打扮淑女，估唔到她拍拖都帶埋媽咪同行，由於翌日就是母親節，相信陳燿璋是跟伯母食飯預祝，但同枱又有幾位他的外籍友人，這個組合就變得很奇怪，可能陳燿璋是超級大忙人，將拍拖、母親節、朋友飯局三合一，節省時間一舉三得？而現年55歲的陳燿璋，跟何艷娟媽咪年齡相近，大家有傾有講好融洽。
何艷娟和媽咪母女情深，兩人不時結伴行街，前年母親節，何艷娟在社交網晒合照並留言：「母親節快樂！小時候在寄宿學校讀書，後來又去了英國，以前常常擔心能陪家人的時間太少了。真的非常感恩現在的我長大了能夠天天陪在媽媽身邊，陪她逛街、看電影、吃東西、聊天，感覺很幸福充實。謝謝你把我養得這麼健康這麼白。我一定會用我的一生好好報答你。」

who??

G

等睇下一個傻仔被分身家

會唔會中計

On9呢家野

G真係有G格
出去玩得多Ching應該明

下次呃邊個好呢

高級雞 係for有錢佬屌

幾有錢都有機會係on 9嚟

最近都有一個啦

母女丼叫得高d價嘛

所以話選得港姐， 都係為釣有錢佬。
而唔識諗的on9 就會一心想係tvb 做一姐， 俾你做一世tvb 一姐都未必有30 億

有可能雙飛

邊個係下一個分身家既傻仔呢

佢咁樣都做到雞 有閪就搵到錢

佢個樣有d似陳浩民老婆

有銭佬d口味真係好難明

組合肯定玩母女